咁多傳媒都有直播睇到，邊到有人被包圍？邊到有車被破壞？

警察報假案犯法嗎？